《願榮光歸香港》

好似好耐無聽過依首歌 大家仲記唔記得

日日loop

pish

無忘記過

推

來同行

可能係未來國歌,入晒腦,冇可能唔記得

要推

push

何以 這土地 淚再流

第一次聽

8個月前既今日
8個月前既聽日就係200百萬手足齊心抗爭既日子

push

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

抗疫後係少左人聽/唱，不過琴日荔枝角班手足都有合唱幾次

永不忘記

在晚星墜落傍偟午夜
迷霧裡最遠處吹來號角聲！

大疫當前真係要啲鼓勵
利申 前線醫護

8個月

我願榮

我每日沖涼都聽緊 嚟提醒自己